有無黃色的士台？

想call 的士用， 公司唔claim 得 uber, 有無方法幫幫黃色經濟？

各位有足有無搭開既的士好介紹

裝loco?

連登已經被入侵!!!星期六行動post冇人推，大家入黎同我推爆佢春袋!!!!!

【緊急!!!連登冇人推行動post!!!】和理非12.7一齊遊車河塞春袋!!!

係telegram見到

一班深黃的士大佬既心聲!! 👇👇👇
未開telegram既好快d開個telegram account大大力咁懲罰佢地喇~~~!!
🚕🚕🚕
太好喇~小編以後搭的士唔使谷住度氣喇!!

"大家好, 我們是一群擁有共同理念的深黃的士司機，之前組織了一個黃色的士經濟圈，但群組的持有人失去聯絡，令到之前有一萬人的"黃色的士經濟圈"群組（與新群同名）, 在不明情況下被刪除。

有見及此，衆全黃Admin 及司機已起用新群組，如下:

Telegram group:

因為我們認同黃色經濟圈的概念，希望有共同理念的人，都會向這方向發展，希望各位多多支持我們！

曾經透過Admin 聯絡的朋友應該己收到新link。多謝各位一直嘅支持。
願各位平安。香港人，報仇！"

唔該曬

我做司機嘅話應該點 join ？

做緊黃色經濟圈同黃色的士app